其實蘋果呢個時候可唔可以唔好搞登記制

呢個非常時期好妨擾資訊流通

推

你打去蘋果講
叫佢熄一個星期囉

真係有心，登記其實唔駛用你好多時間

蘋果日報今日有三版全版廣告，廣告商是日本邦民財務，舒適堡和設計智識周。

過去三個月，蘋果日報全版廣告數量的按月變化：

三月：66版
四月：36版
五月：29版

唔通真係關條仆街事？

黎緊17號仲要每人收3蚊添

屌毒果